Please keep an eye on Hong Kong

【Please keep an eye on Hong Kong】

正如有人發現，林鄭尋日講法，中文版係「暫緩」，英文版係 "suspend indefinitely"，係有心誤導外媒。

今日有友人傳來以下信息，指有外國朋友莫明地恭喜我地，證明真係有外國人被騙了。

//
Attention: There is misunderstanding from the international world that the extradition law is withdrawn. I and my friends received “congrats” messages from people in United States and Australia. The reason is that Carrie Lam’s English version is: “suspend indefinitely”. The top definition in urban dictionary (how people commonly understand the word at this age) is “without ending, forever, endless period of time, infinite.” In Chinese, “暫緩” means “slow it down temporarily”. Carrie Lam is playing the translation trick so that the international world will not make so much noise and that the investors won’t go away. And more importantly to save face for Xi Jinping. Please spread this to people outside Hong Kong so that they are aware of this trick.
//

如果你都有外國朋友無端端同你講恭喜，原因就係咁。不妨解釋番俾佢地知：件事未完，

Please keep an eye on Hong Kong.

來源: Facebook

Push